# systemD

SystemD vise à créer une plateforme gratuite et chiffrée pour faciliter les projets collaboratifs non-marchands. Elle vise dans un premier temps à offrir aux utilisateurs un outil de gestion pour leurs projets ( agendas, liste des taches et forums)